健康劈佛.....減肥餐

2粒奇異金果（太肚餓食咗半粒）
+2烚蛋
+煎三文魚

很好食

三文魚成個糭咁

睇完你尋晚張圖瞓唔着

睇嚟呢個端午大家都食傻食到傻咗.....

魚好似overcook

咁樣放埋一齊食當甜品?

今日試唔落油煎 好撚難控制

Ching要試吓 好撚正

試過牛油果雞蛋芥末鼓油囉

覺得點？聽落去好撚難食

是日晚餐 餓撚請入。。。